Zadanie:
    11) Analýza CCTV kamery pro inspekci kanalizace pomocí CNN
    Použijte konvoluční neuronové sítě pro detekci a klasifikaci problémů v kanalizaci (jako jsou průsaky, chybějící cihly, kořeny, ucpání) 
    na základě videa z CCTV kamery. Je nutné použít metody data augmentation. Použijte metody pro unbalanced classes, například oversampling 
    pomocí autoencoderu nebo GAN.
    
Data:
    Data su ziskane od Petra Simanka z Datalabu a maju velkost 40GB preto ich neposkytujem priamo. Poskytujem vsak data, ktore su ziskane z preprocessingu a data po augmentacii 
    na Google Drive (https://drive.google.com/drive/folders/1vCyq3f35_mwzNFhVhWQqz6wGSBfVJ2AH?usp=sharing)
    
Pokyny pre spustenie:
    Vsetok kod je distribuovany v 3 Jupyter notebookoch pre Python 3. Su to subory: 
    - mvi-canalization-preprocess.ipynb - preprocessing z videa a Excelov na obrazky s defektami a bez
    - mvi-canalization-aug.ipynb - metody data augmentation na vstupe z preprocessingu pre tvorbu novych augmentovanych snimkov
    - mvi-canalization-classification.ipynb - trenovanie a testovanie CNN na klasifikaciu defektov
    Pre spustenie je potrebne mat Python 3, vsetky prislusne Python 3 kniznice a jupyter notebook framework.
    